有冇有耳窿嘅巴絲知道點清耳窿屎？

我成日除隻耳環落嚟用酒精紙巾消毒
但過冇耐又在再出現耳聾屎 好困擾

雖然好愁人但成日忍唔住聞下

啱先換耳環又忍唔住

好臭呀

每次除落嚟消毒嗰時都忍唔住索一索，臭臭地但係又好正

同好

消毒之前搓一搓耳珠 再索一索手指

Btw我都好鍾意殺生丸

冥道殘月破!!!!

多謝你鐘意我

洗頭之前除落黎

耳窿屎簡直係人間嗅覺極品

agger

我用依隻

巴打係日本買定就咁上網買

上網買
有日行過新之城啲格仔舖都有見過

我會吱出黎 唔係幾識形容 喺耳窿後面頂出黎 條耳窿屎會好似吱暗瘡咁咇出黎 有次好耐先記得清 條耳窿屎好似黑頭咁 咇出黎勁長 好撚正

有冇再用力索下佢

得閒揾下先 感謝

我嗰日鼻塞揼曬春

屌 好浪費